嬲豬

已讀不回

算啦
下個更可愛

online 都唔復

之前又話想同我出街

依家又話天氣熱

擺明同緊更重要嘅人傾啦

唉

算吧啦

好啦，我收皮

屌你依個post係咩事

無事了

Shut the fuck up

戇鳩

做乜撚

我都好嬲豬！

Push

點解你地會推

嬲左

???

嬲